有冇脫毛公司好介紹？

小妹岩岩先出黎做野
想揀間平少少 又有包脫清既公司
主要想脫下手臂360度 小腿360度 腋下
我諗budget 大概萬幾蚊左右
另外，如果想脫全身 各位絲打覺得幾錢先合理？
聽過同事介紹 20beauty 哩間公司 其實o唔ok??

想打有冇好既脫毛公司介紹

下面個po有唔同店鋪嘅評價

[做伸手黨會無人理你]脫毛討論區#8